\begin{section}{Zadanie 1.}
  \begin{frame}
  Określić wartości współczynnika bezpieczeństwa przy obliczeniach na naprężenia dopuszczalne, oraz z uplastycznieniem materiału (nośność graniczna), dla pręta trzystopniowego, wykonanego z materiału odpowiadającego modelowi ciała idealnie sprężysto-plastycznego, o granicy plastyczności $R_e$.
    \begin{columns}
    \column{0.4\linewidth}
    \Large
      $$A_1 = A$$
      $$A_2 = 1.6 A$$\\
      $$a_1=a$$
      $$a_2=1.7a$$
      $$a_3=3a$$
    \column{0.6\linewidth}
    \begin{figure}
    \colorbox{white}{\includegraphics[height=6cm]{./images/z1}}
    \end{figure}
    \end{columns}
  \end{frame}
\end{section}
